已對pro club絕望 希望捲土重來組隊

幫隊長轉發

MRC:
打算再開隊希望可以出18前搵到志同道合好手加入。平均評分7.6以上
最主要都係意識 唔要冇意思亂走足球。
就算Tiki Taka都係好講每人既拉空幫隊友引入。唔係傳傳傳就叫Tiki Taka。
希望冇咩隊長之分 唯求可以融合到一班志同道合隊友 踢到快樂足球。
負能量 EQ低者唔要。
暫時532 ，主打都係5後防
ST CM LWB GK各一名 或CB
已有5名球員。

PSN :chunchun720

屌你快樂打機咋下話
快樂足球

見你打5後防就知你D3都上唔到

2145開波

我本人有D1 Title 經驗...
隊長都有...
大家可以放心

踢Wing back 其實唔係真係純防守陣

笑左
人地之前踢過ACL架

幫下你宣傳，我都覺得隊長好波，但可能要放下一些執著先得

打pro club都咁撚驚青要排5後防

係咪真係快樂先

推

我陣間add你 我唔識打GK呀不過

352幾正 我season 都好鍾意用3412陣
中堅一個柒左仲有兩個

3後衛唔易踢
要成隊都夾

5後上唔到d1
人唔笑狗都吠

D2係唔係二人球隊既極限
同個fd兩個人一直係D3D2浮浮沉沉

2人球隊可以贏d1 title
個any夠勁就我，另一個現下位走下位幫波就夠，唔使好勁。

我就是成功的例子

2人隊應該指唔踢any呀？

Parttime 球員守唔守

2條友唔踢any打飛機咩

我兩條友無用any照上d3窩

所以咪留係d3囉

ching 你咁直接
令人情何以堪呀

明明大把二人唔打any都攞D1 title

依家已經齊七隻腳
再招三個中堅
亦歡迎有水準攻中
我哋可以安排位置